有無人覺得依種人好撚煩好想打佢一獲？

利申遇過D柒頭成日好鐘意評論人地外表
佢地自己又7下7下
但見人地著得唔好睇/著同一套衫幾日就係度話人
跟住又成日講人地腳粗，有暗瘡，禿頭etc
唔係話你無資格講人
但係唔該你諗下你自己咩質素先啦

對唔住囉

Sorry

其實係應該自己本身點 都唔好咁樣打量人

八婆無處不在 無論男定女都係

你係咪講緊連登仔

我都覺
成日覺得啲人冇拎過獎但又亂評人地餐廳電影好煩

你敵視我地連登仔?

金鐘.jpg & IG女神聚會.jpg
講還講唔好PO圖
唔想嘔隔夜飯

金鐘.jpg

啱, 都唔明點解要批評人地 外表 / 衣著

小學雞先會做既行為嚟

我以為你話緊我 禿頭 腳粗 暗瘡 中曬

9成連登仔

金鐘仔全面進場

反而好L少見女話男youtuber/ 男kol外表
男鬧女鬧得好狠下

樓主係咪黃世澤

咁你咁唔直接同佢講

咁係咪有資格就可以講先

不嬲女對男既樣要求都唔高
除左超靚仔同超樣衰其他都一樣
都係睇成個package多

咁你係柒丫嘛,想想想,你夠膽開波咪盞俾人打撚死
係勁既唔洗上黎開post圍爐啦,柒頭

餐廳 電影要睇客搵食，我係女我洗撚睇你班毒撚面色

講自己感受都唔得?
又唔係兜口兜面屌柒你老母臭閪
同friend講下都唔撚俾?
一定要勁過人哋先可以評論?